叫人買旗要講啲咩

我先 積下陰德買支旗啦

行過路過，唔好錯過

唔買生仔冇屎忽

早晨

三四三四 三四三四

埋黎睇埋黎揀呀 好靚既貼紙呀

1蚊1張唔好慳，唔買keep住比人煩
快證 walk through pass, 埋黎買啦喂，埋黎買啦喂...

幫幫手 做埋呢張收工

今日邊個唔買 邊個無運行！

你:先生/小姐你跌左個2蚊啊
佢:[睇左一眼]
你:多謝你

唔買擺你上連登

職員叫雞大募捐

要錢唔要貨呀 最後一日 埋黎睇埋黎揀啦

磅水